咁香港仲要律師黎做咩？

全部法院變審判所 勞改營啦

你順淋病咪有用 你反佢咪無用囉
係人治㗎啦
不過仲有好多港豬受 有乜計

共匪直頭將中國司法直接用係香港，
香港中咗28年玩完，攬炒成功